【溫州女被姦殺】滴滴司機群組冷血留言曝光：玩就玩唄，別搞死呀

浙江溫州樂清市的趙姓女子日前遭「滴滴」順風車司機強姦殺害，事件引起社會嘩然。事後多個地方的疑似滴滴司機群組聊天紀錄曝光，內容竟對女死者極不尊重，部分更不堪入目，惹來不少網民炮轟。

從網上流傳的截圖所見，一個有超過1000名成員的「武漢滴滴官方群」中，有人貼出女死者未經處理的照片後，其他人紛紛留言稱讚其外貌，更有人稱「那女的最後爽了一次，以後沒機會了」、「真想強姦她」、「就說乘客勾引你」。

除了武漢外，廣東東莞、四川成都的滴滴群組，亦被曝光有類似的情況。例如成都的群組中有滴滴司機公開疑似偷拍女途人的照片後，有人隨即留言「我都想脫了撲上去」、「直接強姦」；東莞的群組中則有人稱「玩就玩唄，別搞死呀」、「強姦是不是很刺激」等，極盡冷血涼薄之能事。

（微博）

我都想脫了撲上去

連登仔咪一撚樣

留名等睇「同連登言論一樣」「香港九公一樣」「香港毒撚都係中國種」「全世界都會發生」

屌你幾時聽過「香港男網民姦殺網上甜相女主角」呀？知唔知香港有幾多單姦殺呀？

連登仔同支那豬本是同根生

係,扮咩聖人
btw都係果句...上次果單果件靚過今次果件

你啱 不過控制唔到自己個啲就已經唔係人啦

唔識寫個禮字咪會咁囉

唔做強姦犯就叫聖人。

你對聖人既定義都幾撚柒低

你印度過黎？

咁係你想姐
唔好講到係男人都想
唔係所有男人都係禽獸

死返印度啦你

駁唔到

叫雞都無錢就學人去強姦
蚹蛤蟈蜻

連登仔剩係得把口講, 支那豬真係會做

淫虫大哥

只係連child 睇得太多警匪片, 知道好易俾人捉到

如果無cctv, 連child 根本成堆都係色魔

分到搞野同強姦未

講真，係思想敗壞既男企先會咁諗啫
樓主你自己係咁，唔好拉埋我地落水wor

話咁快就有一件

唔一樣

香港app匿名（網上兇狠）
中國app實名（一直玩命）

未見過話姦埋一份, 連登仔係會留臭雞抵死咋喎

咁你全家女人遇到有勇氣的男人未

可能有啲鐘意強姦男人呢 你俾人強姦好唔好啊

識唔識分

想同女人搞嘢同強姦女人

使撚quote人地群咩
連登最撚多呢D啦

同連登d tg groups留言應該差唔多

玩還玩 唔好玩死

佢老豆

前文不對後理？

前邊講言論一樣 後邊講真實強姦？

連登仔得把聲
大6仔真action

唔會真係做 支那人同香港人分別

連登仔comment=滴滴司機群組冷血留言

癡鳩撚
係男人都想強姦女人
Up mud 撚

我都唔明點解有正皮

連登仔嘅世界觀
不過都係隔住個mon姦人

阿婆飲精液 成口一滴滴

結論：連登仔同大陸狗無分別

連登仔=支那賤畜，一樣不知人性為何物

留負評果d上網都咁虛偽

圖都冇張

係想屌 唔係想強姦
知唔知有咩分別

送羊入虎口，ON9

有能力識講嘢溝就得啦，洗唔洗咁低裝霸王硬上弓
強姦犯通常都係啲無能力又廢又自卑嘅垃圾先會做
唔好意思可能講中你

你溝trump個女比我睇下？

溝唔到就要強姦？

話唔會強姦就係虛偽

波台狗講嘢都係無腦

總有女係你溝唔到架啦on9

你咪繼續扮聖人

啲邏輯同印度佬/蝻差唔多

好彩有波台困住呢班垃圾係屋企唔出街

即係唔係聖人就係想姦人咁樣？
你唔係聖人啦，你有冇目標？

d女比人強姦會出水又洗唔洗睇醫生

係
唔係實強姦你老母

同波台狗班垃圾講目標

坐係鍵盤凸住個腩講反社會言論博比人屌就叻

嗱，唔係唔提你啊，你話會姦人老母
人哋可能好擔心媽媽嘅安危而報警㗎

唔係勇唔勇氣嘅問題, 係犯唔犯法嘅問題

有事記得搵香港警察

因為名人效應

有事梗係搵啦
駛隻狗去咬另一隻狗，合情合理喎
但記得唔好戴頭盔喎，因為呢就柒咗少少咁囉

我要帶定頭盔，好驚條友老母識我會主動比我屌

邊位係名人

強姦倒條女呢樣野唔係能力黎?

唔強姦人就係聖人
畜生果然係畜生

男性係原罪

會員 高學歷廢青

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

呢啲人妻淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

支那狗咁既留言有咩出奇，有好多死撚左用錢即刻冚啦實啦

支那司機窮撚啫

姦殺係性變態行為。
性幻想同強姦係差好撚遠！

請00後帶腦上網